【香港直播20200723】 黃偉信工程師宣布參加立法會工程界選舉 Ivan報導|

【香港直播20200723】
黃偉信工程師宣布參加立法會工程界選舉 Ivan報導|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
374K subscribers

發佈日期：2020年7月23日
視頻拍攝：Ivan
責任編輯：民

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

依條友慳啲啦，又唔夠黃又唔夠狗，投佢同投白票一樣浪費自己張票

Support

工程界藍到發黑喎... 深黃點出嚟選

你咁樣講所有本土派都入唔到閘添，咁仲可以講咩？